【回家吧爺爺】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

回你老母啊 走數狗

回你老母咩

迷愛黨正式成立

樓主星期二都好意思開post

點解唔係歡迎新阿SIR，垃圾

燈死埋自己

Emery幾時躝

屌你老味艾美利

你帶埋佢一齊上路

高鐵試車發生首次因隧道滲水而停試事件。（資料圖片）
上月開始試車的廣深港高鐵香港段繼發生「出軌」事故後，更首度爆出懷疑隧道滲水，要一度暫停試車！港鐵日前發現米埔附近一段路軌的信號系統不穩定，派維修人員檢查時，赫然發現地面有地下水滲漏，擾攘個多小時後始恢復試車。有資深工程師推斷滲漏或因地下管道出現裂縫，直言「有地下水喺地面係好有問題，如果真係爆咗（地下管道）真係會水浸」；亦有工程師指地下水滲漏雖未構成即時危險，但認為是一個警號，「顯示施工質量出現問題，如果用同一個施工方式開隧道嘅唔同路段，咁就好多段都會有問題」。
路軌附近地面 驚現地下水
消息人士向本報透露，高鐵香港段米埔隧道路軌本月十八日出現嚴重滲漏問題，影響訊號系統及列車測試，加上員工不懂應對，導致試車延誤一小時以上。港鐵回覆本報查詢時，承認於當日早上十時監察到米埔附近一段路軌的信號系統顯示不穩定情況，於是安排維修人員到場，並依照安全守則規定，停止所有列車經過路軌，維修人員留意到該路軌附近地面出現地下水的水漬，經詳細檢查後，確定路軌及其他設施包括隧道抽水泵等，均運作正常；至於信號系統相信是受潮影響才出現不穩定，強調事件沒對行車安全構成影響，並於同日早上約十一時十五分恢復列車測試運行。

又出事

好臭牙

一場都未教過就反
可能愛美麗會教得好好呢
教波根本就要人夾波 波夾人
傳邊個邊個都比人反
球壇上有幾多個哥狗
雲加走只係一個開始
佢一日唔走阿狗根本唔會有轉變
變好變壞無人知 但起碼唔洗年年loop先

回家吧

其實唔洗咁上心
有呢D管理層哥狗教都死

Unai Emery:46
Arsène Wenger:68

emery教22年既話
新爺爺

迪達子1.2賠率都險簽

咸左
矛了出左david

老豆

星散了

屌你老母愛美麗

屌你老豆 愛美麗走

阿班高層真係好垃圾
全方面咁垃圾

我都覺得艾美利唔差
起碼大約佢比到個下限先
阿迪達/亨利呢啲真係唔知個下限會去到幾衰

支持愛美麗啦
無歐聯咪唔洗驚俾人反cup
仲要係歐霸專家

邊個都好，係就快啲宣布啦
轉會，季前準備，仲要世界杯年

22年後阿仙奴應該收0左皮
但雲加依舊屹立不倒

中撚晒伏
如果一開始就請艾美利
屌 垃圾大巴黎都教唔到掂食屎啦
放晒風搵達子
而家個個 都好起碼好過迪達子
ceo勁

達sir

又咁講根本選擇唔多嘅

你太睇得起班高層
而家好明顯係臨急臨忙搵人黎教

到時佢幫手打包Rabiot, 馬昆奴斯, Draxler

艾美利好似係自薦,唔係管理層搵

屌，上年yaya想走個陣已經要準備啦
垃圾高層

保蛇又開爭議性topic

我正皮左

好似旅行經過
順便interview 9up 下就請左

岩岩先merci yaya 咁快又回家

將聘艾美利 槍手被寸想做歐霸盃之王

【體育】阿仙奴的新帥人選幾近是前巴黎聖日耳門主帥艾美利，一眾網民就狂寸兵工廠肯定會贏得歐霸盃。

英國多家傳媒在周一廣泛報道，阿仙奴放棄任命前隊長、現任曼城助教的阿迪達，即將宣佈以前西維爾、巴黎聖日耳門教練艾美利（Unai Emery），取代執教了22年後離開的雲加。

似乎就算雲加已走，阿仙奴仍然成為網民抽水的對象。不少球迷都於twitter表示，兵工廠看中艾美利，是因為對方曾帶領西維爾連贏3季歐霸盃，寸他們只安於出戰這個歐洲次等盃賽。

有人留言：「艾美利？阿仙奴下季一定可以贏歐霸盃」亦有人表示：「阿仙奴是不是到處詢問，誰人贏過歐霸盃，之後決定請艾美利？」更有人說：「艾美利曾經歐聯斷送了4球領先優勢，絕對是教阿仙奴的材料。」

短期我唔會太期望有成績 之前傳迪達 就算佢冇經驗都唔係我最大考慮 反而佢同卡叔球員+助教呢樣我最唔認同 由以前雲加慈父足球變成fd底足球 班撚屌實繼續得過且過

愛美麗其實都有呢個問題 之前屁馬卡雲尼單野 佢都擺明冇地位冇牙力俾人食住

好題

emery d換人好似西到仆街

點都好過雲加

PSG球迷恥笑到pk

比個達sir我都叫做有新希望
比個愛美麗就乜希望都無

屁馬油皇要既
地位根本比艾美利高
咁邊有得拆

走左雲加，換過新老野黎

有咩分別

社曹記者會用左三分鐘講尼馬重要性

每日一屌

屌你老尾,肯宣布領隊未啊

後生廿年既爺爺咪好勁

好波

係囉
不過果時係老細足球
想炒你就炒你

快撚啲啦
依加搞唔到牛奶同藍斯

emery而家嘅歲數同爺爺當年執掌我地時嘅歲數係一樣

迷雲都出聲了

艾馬利 點都好過阿迪達啦

話唔定有驚喜呢

迷達之心永不磨滅

係就快唔好等下個禮拜

你見過阿迪達教波咩？
我只係知佢揸手靚牌都可以聯真唔夠摩納哥黎
領先4球比疤反杯贏6:1
阿迪達教都未教過就睇死人
得你地先會

快撚D重組條廢閪中場線啊

簽左領隊
續藍/奶
簽seri
pxxxxxxxxx
sxxxxy
賣走場
簽隻翼開得波

好波！堅定迷達呀屌高層老母

要2揀1, 我都揀迪達子
跟哥狗學過野，感覺會有轉變

點解隊波可以咁西

9up分析

Emery應該針對性部署比爺爺強好多
進攻會有晒套路
但係同爺爺一樣冇強人性格
隊波衰開佢會一齊頹

你見過愛美麗教阿仙奴咩？
教都未教過就睇死人
得你先會

過幾年返黎護級啦

艾美利感覺唔會教得長

三年約

基本上巴黎咁多一線球員係手都教到pat野咁
唔敢想像牙狗會典算
阿迪達教都未教過機會都未比過就一味話愛美麗好啲
完全唔睇好

Emery
- 46歲相等於雲爺爺當年黎阿既年齡

- 佢同意左阿狗只肯比limited budget（阿迪達就對高層structure抱懷疑態度）
- 係西甲得鍠疤2隊相對時，佢係迷哥反摩
- 有教中上遊球會經驗西維爾
- 係同Gazidis, Sanlehi, Mislintat會面既時候佢講出每個球員既特點數據傷病同埋plans to improve them
- 阿狗總共見左66個candidates，最後要Emery

戰術
- 佢係攻守上都算有一套體系
- 防守佢鐘意勤力跑動型，以拎番個波做主導，去到psg有埋自己既迫搶方式
- 進功時一個防中惰後，雙閘壓到好上
- 三個中場一定要有through ball能力，包括後防through去中場，中場through去前場，再去到goal opportunity
- 非雲加式既one touch wenger ball，進攻傳球以實際不華麗為主
- 中鋒要做到hold up play，比winger爆得更上

我見過佢教巴黎
仲唔夠?
比你有手靚牌都食哂屎
聯賽咁都要輸比摩納哥
咁夠未呀

唔勁可以領先巴賽4球？
講到柒嘅就係佢，叻嘅就唔係佢功勞

無霸氣杯即換

其有無諗過阿迪達未盡得哥狗真傳
跟得果兩三年

你都岩既
經驗真係唔重要
失敗經驗比起冇經驗仲要衰
冇經驗既一切都係未知
有失敗經驗既將來都係失敗

達sir起碼會有新轉變
愛美麗教同老野一樣
戰術閪換人閪

咁有d教練教中遊會勁，但教勁隊廢到嘔既
因為食唔住班大牌

肥賓食唔到皇馬班星未又係照j

阿狗總共見左66個candidates，最後要Emery

有咁多咩

做人係講結果
比你領先十球都無用啦
咁比人反杯

曼城夠俾摩納哥踢出局喇
即係哥狗癈

咁巴黎係咪阿狗？
人夾波 波夾人就係咁簡單
利申：邊個上任 我都覺得可以睇半季至一季先反

分分鐘保特列文依堆都計

唔好咁灰住，艾馬利起碼帶幾隊波都會用防中

呢樣野阿迷都要好耐

1:艾狗接手第一年即刻輸法甲 ，拿住呢隊鈀輸法甲呀 係地記唔記得我地俾人笑左幾撚耐 ?

2:兩次歐聯失利 ，佢除左4:0疤個場(個場仲要疤明顯跌watt同馬度迪上身) 有邊次佢係正選 換人 調動係做得岩? 對蝗佢點換人大家有眼睇
洗唔洗提下舊年分組賽兩次對阿記不勝， 今年拜仁地震打到3:0跟住作客拜仁俾人3:1 差啲次名?
呢條友打強隊完全冇膽放手一搏 又冇鋒對性部署

3:冇係位置補強?今年除左中堅之外有邊個位係唔夠人呀?(中堅其實全季冇出現過大傷大換 3個玩足今季)
防中你最重要既位 舊年中東佬係西維爾買個舊部基祖俾佢呀 今年艾狗轉個手話唔岩用就借鳩走佢搞到要L18踢防中 ，好啦你又話唔岩用。迪亞拉呢?又唔岩?

唔好用肥安同佢比 ，肥安教緊個陣好多新兵落地， 但無論成績上同整體戰力都一路成長緊。
白蘭斯教就冇進步，一路靠肥安遺產。
艾狗教係倒退呀 歐聯八弟變十六郎 明明今年人腳係鈀發達歷年最強一年，係睇下佢俾啲咩我地睇?

轉貼自巴黎po

計埋保蛇 列文

好似抱刮tim sherwood, eddie howe

隔離先屌完佢無針對性部署

哥狗不嬲吹大咗，雲加仲勁啲啦

唔好講到咁好丁啦屌

其他都有啲認同/唔評論
巴塞反cup嗰場關佢咩事 黑撚過黑碧都入佢數?
係得啲無腦巴迷先係咁講we did it, 明明又係uefa造王

巴黎手牌正常教練都起碼本土稱帝啦
雙料係起碼
點解會聯賽輸先
因為佢戰術閪換人閪囉
同換第二個雲加黎教有咩分別
我要轉變呀

平心講句，和阿狗個兩場關卡雲尼事多

客觀陳述姐

當年佢拎住隊艾利利亞上西甲 都有第8名
無你地講到佢咁癈 認真

既然前鋒廢就換左佢啦
做人得過且過

其實之前佢教西維爾係成功
教PSG 呢d大會先失敗
可能會岩教阿狗呢
學巴打你話 點解唔教左先反
利申：唔想佢黎 支持屌屌

你個名即係愛美麗
二代目雲加

76有見既話都唔揀真係食撚屎

客觀 不過無人記得場波details

筆直有限 唔係好多個會同意

我明老細足球好多野佢好難做 爭射12碼壇野都冇可能要佢take side 但最起碼唔應該就咁講句球員自己傾掂左粉飾太平就唔關佢事咁

講返阿狗 最緊急果樣都係改變個風氣 唔係輸完柒波個個係ig打篇千字文自屌又繼續得過且過

驚佢教到爆血管 揀後生d好

主因係佢教psg教到食哂屎咁大家有眼睇
教西維爾果陣有幾好呀
前四都入唔到
係贏到歐霸
仲試過作客未贏過

屌 整件垃圾出黎

走左個雲加 整返個二代目雲加
咁有咩改變

Unai Emery to Arsenal: Gunners legend Alan Smith reveals why appointment is NOT safe

“They’ve gone for the experienced option rather than the left-field,” Smith told Sky Sports.

“Obviously Mikel Arteta might not have wanted it in the end but Ivan Gazidis spoke about wanting to make a bold and brave appointment. I wouldn’t describe Emery as that.

“It’s not a safe appointment. Nothing is safe in this game but you look at his record with Valencia and Sevilla, on limited budgets, and he competed with the big boys in La Liga.

“He is clearly a coach of great ability.”

佢以前教西維爾豬波都好熱血咁踢

Firm左愛美麗？

比UEFA 黑係真既
但係有得打反擊都要帶番後個波比疤攻
我對佢既防守戰術有d懷疑

如果好似上面咁講佢既戰術
我係會丁 因為做到我想要既兩閘壓上同埋中場有人包波

成季西甲作客未贏過好啱做雲爺爺二世

我認我有丁過佢教西記果時
成隊好有活力 歐霸無敵

係

最後反勝果球經典D
鈀後防上晒身唔識守咁

之前阿迪達都話99% firm

屌你呀 爺爺最後果場贏架

要防守一定係請屌仔
但係屌仔就因為我地冇畢直唔黎

爺爺十幾年前教波都好熱血
不敗奪冠
咁你地又想佢走?
唔一直j到佢入棺材?
而家隊波係要改變
唔係要啲之前好勁之後比手好牌佢都教唔掂既領隊
再者我唔見得佢之前好勁

Emery戰術部署應該贏而家76
更衣室掌控:76贏

兩個都係聯賽廢盃賽勁

艾馬利戰術唔岩阿，請肥賓好過

記得想當年阿狗post d 華西迷係咁屌佢

今次david出埋post喇
接受現實啦

今次好多source都話堅

Cv 已經無得比

今次david confirm左

Emery Vs Arteta

可唔可以俾返76 屌屌 Nagelsmann 我

都冇戰術，何來啱定唔啱，
同雲爺爺一鳩樣

石內卜如何？

用保亞斯

3年約岩啦
第一年勇奪歐霸
第二年歐聯小組第三 再落去衛冕歐霸
第三年歐聯十六郎

Nagelsmann better

至於阿迪達 唔知佢係哥狗度學到幾多啦 但俾佢盡得真傳都唔知邊度搵咁多技術好既中後場返黎實行 哥狗果套某程度上真係好唔現實

請摩納哥個個都無咁嬲

要成隊星 先得

見到細梅都唔開胃 仲要高位防守

愛美麗起馬好話阿迪達先

其實屌屌76揸癲呢堆唔黎
又比你搵到個有track record
肯教低budget
又有成績既都算係咁

同埋傳聞好似2年約，唔岩都係２年

岩呀
一年助教就

個個直願happy ending

until monday... they met Emery

艾馬利面授機宜

Emery對足球的熱情可以從他在場邊的態度看的出來，他是完全坐不住的教練，總是在邊線大喊大叫，能多靠近球場就多靠近球場，幾乎像是場上的第12人。私底下他更是一個足球狂，曾經有朋友在假日的晚上找他去看電影，他卻拒絕了，理由是"我寧願在家看足球比賽錄影帶"！

起碼唔係坐係度

應該係阿狗高層怕d球員唔信服達子
(達子連招攬卡叔入教練團都衰左,條team唔知係點)
又要買人話事

所以轉軚

人地肯黎先得架

Why everything must always be so complicated to Arsenal???

其實正常既
阿迪達除非搵沙比呢d fd
如果唔係好搵組隊 無啦啦邊有人肯跟佢

佢會唔會買Nzonzi？

係咪66個得佢一個同意limited budget

Jardim夏天好似走

過度活躍症冇食藥？

jardim
咁愛美麗好d

係都係PSG到買人啦

psg啲人50m買到邊個丫

迪斯拿

Kuzawa, Rabiot

就俾個連西布朗都踢唔掂既基祖韋克你喇

除左年紀 好好丁

激情主帥

I think tim sherwood and Howe would agree too... but are they better than emery? I am not quite sure

9UP 見得6個姐

又水樽戰術

好似Will Arnett
傻鳩黎

而家成隊波要搵個強硬既人黎教先有用
搵返d同雲加差唔多既人只會仲衰

好似話要請個後生

佢有咩未見過
歐聯決賽領先三球,都比垃圾痢反CUP

佢助教團有咩人 用番保特？

咁柒
唔好黎教喇

屌牙越傳越衰，連達仔都冇埋

再嘈比個保特你嘆

其實76教拜果時都回回地塘

爺爺傳人

今次confirmed啦普狗

求撚期啦，快啲confirm

屌你好撚似loki

日日起身都唔同人

盲左？

搵手足出去開POST燈走佢

唉是撚但，拿拿臨定左先
唔掂半季就炒撚左佢

同中遊班做法冇分別

大家keep 住燈 keep 住屌佢就岩架喇

請呢件垃圾真係認自己係中遊算

屌下屌下屌左屌屌返黎

人家續約了

Emery confirmed ????

我廠連約買斷，蛆狗出個價黎

1)艾美利執教過西維爾3季，從未殺入過西甲前4名，同呢2年嘅阿仙奴一樣。
2)艾美利對上3次出戰歐霸盃都成功奪冠，啱晒只能夠踢歐霸盃嘅阿仙奴。
3)艾美利最後一季教西維爾嗰陣(15/16球季)，球隊全季作客不勝，襯晒今年嘅阿仙奴。
4)艾美利今季控制唔到大牌球星尼馬，不過阿仙奴本身冇乜大牌球星。
5)艾美利帶領巴黎聖日耳門連續2屆歐聯16強出局，阿仙奴又係出晒名「歐聯16郎」。

愛美麗>迪達

屌你老母
屌碎變阿迪達
阿迪達變愛美麗
愈變愈衰
死垃圾高安基屌你老母臭閪

Yes

如果以垃圾黎講
的確係
相信早兩年拎住手靚牌既巴黎
呢到搵任何一個人教都可以雙料冠軍
已經唔講佢歐戰

獌好似放拜利
岩唔岩洗

終於搵到Perfect Match

打包Marital, Bailey

既然可以比機會未做過領隊既迪達
有領隊經驗既愛美麗 why not🤷‍♂️

點都輪唔到阿狗買

再嘈就莫耶斯

啱洗不過唔會放比阿狗啦

巴黎歐聯成績係不似預期，但打親都係巴或皇馬

一個係未知之數
一個係已經證明左自己係垃圾
你寧願要件垃圾都真係無野好講
點解唔留雲加教多三四十年呢

美麗足球

哥狗
如果以垃圾黎講
的確係
相信用兩年時間 ,拎住手靚牌既鏝 再用多500M
呢到搵任何一個人教都可以雙料冠軍
已經唔講佢歐戰

回家吧爺爺

巳經唔係對手喇 加 唔係爺爺

對我黎講 兩件都差唔多
都係有先天性缺陷

話唔定有驚喜呢

冇咁多錢 同埋人地唔會黎

驚喜係雲加出山
教到一百歲

個個都垃圾

都話請呢到d手足上去教

笑死 雲加執野走埋啦

摩佬
如果以垃圾黎講
的確係
相信用兩年 拎住手靚牌既曼 洗多350M 仲要送多件山狗 俾佢
呢到搵任何一個人教都可以雙料冠軍
已經唔講佢歐戰 仲要4大雞胸

你教都好過愛美麗
愛美麗帶巴黎都可以拎唔到雙料
成手星都雙料唔到真心廢
對疤對鍠都係表現垃圾

不得不承認阿仙奴呢支中型班岩艾馬利教
但佢d髮線 退貨啦

差撚過雲加先再講
雲五雲六

查_ _都係禿 咁又點

#Emeryout

如果阿狗對疤對鍠
垃圾都不如

愛美麗帶西維爾果陣直頭排第7
愛七

雲加領先到疤4球 我地再講

人腳都唔同啦
巴黎除左個龍差過牙狗
有咩位差過牙狗?

咁咪垃圾囉

是但啦都係過渡期黎
係時候行痢條舊路了
唔變列斯聯都收貨

卡雲尼

有歐洲冠軍未 22年名帥

好好J WO

事撚但 總之唔係雲加就得

堅定反愛
反到佢死果日都反

人地條豪華鋒線你拎山禾基比係咪侮辱人地油王

連阿迪達都可以險簽

反飽佢 早幾年迷雲成日講 反完有用咩

無錯，唔係雲加就得

G持
呢D質素唔岩阿狗
歐聯都未拎過

Loki
即刻迷愛了

咁不如我去教啦

唔迷+唔反揮手區

最多唔睇姐 依家大把波好睇過阿狗

唔洗見到雲加條粉皮就得

25狗
反到佢收皮呀
還我達sir

下季歐霸杯贏硬啦

冇前4 wfc

歐霸 已奪

無歐霸即炒

咁我寧願睇愛美麗

好想睇艾美利失敗

雲匪

btw 間諜轉1號係咪即係唔會買龍

十年後達sir正式執教帶領我廠拎歐聯

阿狗班垃圾高層唔跌過唔識痛

講開 查馬克之後
阿狗真係個個都有頭髮

要book定地方慶祝了

好撚熱

兩個都唔想睇

又話紀念33歲新開始

有頭髮邊個想做查狗

你地J 76 屌屌同Nagelsmann 都叫合理啲丫,
而家係助教達vs愛美麗都揀達子是咪on9

屌你老母牙

牛奶光左

反雲加之後又反愛
高安基一日唔走 做人做到咁辛苦不如轉捧鏝

又話做阿狗既脊骨

所以退步左

潛在辣殺同辣殺 你會點揀

愛美麗份cv太失敗
要達sir有新開始

艾馬利教華西果時係韋拿 施華 馬達三叉戟

吹到睇片師啞仔達 同哥狗同一個LV咁

你俾50M 哥狗都教唔掂啦

幫阿狗拎多十幾分

自己剷唔計

睇幾場先屌啦
反正8月就開季

領先疤狗四甩
第二回合比人黑哨

唔買蘭奴啦睇個款
佢轉1號即係下年都係佢正選
睇下矮撚走唔走
走既可能升美斯上黎算

76一手好牌歐決比痢反cup，教拜教到退化，廢
屌帥教ac黑暗期，無星唔識教，廢
阿迪達無經驗，廢
艾美利法甲無連冠，廢
雲加不進反退，廢

最緊要快快手手定左落黎
同埋想睇多d西班牙兵

做球迷真辛苦

阿狗要德法聯軍wo

陣間阿迪達教得唔好
俾你地屌到永不超生都似

我要達sir

西班牙幫勢孤力弱

愛美麗輸一場已經要出飛機banner la

法國兵入多件尼索斯打防中

廢佬死守足球，廢
哥狗金錢足球 我老母都識教，廢
干地玩政治波，打死3後衛，廢
賓賓回曬塘，廢

標眼水

可以留意下Emery嘅背景，喺PSG同Sevilla之前，佢由球員轉為教練第二年就帶領Almeria史上首次升班，接著嗰季帶同球隊最後拎第八，跟住比同季排第十嘅Valencia撬左去取代Ronald Koeman。

隔多一季，喺球會賣出左David Villa同David Silva情況下同前一季一樣拎第三。

如果真是佢帶隊，可以理解管理層希望，
1. 領隊戰術意識強，能激發球員潛能
2. 領隊唔干涉轉會事宜
3. 球隊會繼續賣主力，同時搵合適而平價嘅人填補

呢幾樣野都下以話係近兩三年老坑最弱嘅地方，例如球員往往落到場亂踢同越踢越頹，而尤其是喺轉會方面不斷嘅同位買同類型球員，如Gabriel/細梅；埃及仔/X29；拿卡/羊，駛左好多冤枉錢，先係最大問題。

整理左咁耐關於搵新領隊嘅條件同隊波嘅狀態，Emery應該係市場上其中一位最合適人選，唔駛比轉會費就可以請到位杯賽經驗豐富嘅教練，而Emery可證明自己嘅功力。

冰個教都起碼比一季時間啦
第5,6 已經同雲加上兩年一樣

呢個駁5到

你應該半季就話唔想睇

一年重建一年表現
起馬兩年啦

我都覺 你地咁講個個都廢啦

真係想阿迪達好就唔好黎教
可能佢都未學晒哥狗堆戰術
口講就話咩俾機會培訓下人
半季後就永不超生 屌到啪啪聲
阿迪達可能因為咁 無人再敢搵佢教波
到時大家一齊仆街

等睇開季十連勝

連登阿迷team managed，勁

睇下摩佬用mk用成點已經知垃圾

睇左咁多年電叻啦

唔洗10連，5連勝我跳海呀

暴龍哥呢D出哂名要求高既球迷都話比3年時間新領隊

同意，係限米煮限飯既球會方針黎講，Emery已經係其中一個最好選擇

唔好講咩佢有一份失敗既CV，至少佢有份似樣CV俾你屌
撐阿迪達咩CV都無都話仲好啲果啲手足真係痴線
盲反有個譜吖

根本得爺爺真係勁

10：2都輸到 梗係勁

摩佬都要3季啦

反到咁，應該有機

呢度啲手足好似想佢第一季就重番前4

重點係俾球迷睇到隊波不斷進步緊

佢cv重要有盃......

預左垃圾先唔會失望啊

世界杯年 阿狗成3分2人 無得踢
出閘 脫腳就無得講了 英超仲要早開季

熱狗個肥普有冇盃

屌你老母
愛美麗第一季帶到牙狗有盃我送2皮野現金出黎呀
屌你老母
還我達sir

高汁

新景象就點都會有既
希望真係會有進步啦

GoPro都用左一季半去汁自己陣容
加灌輸戰術

除左奧燒 其他都應該 準時返黎

所以肥普廢

係爭冠

內定抽迷達手足OK?

哥狗靚陣+無限金錢都要一季

係，所以我都覺2年時間最基本

佢地當自己玩緊fm

四冠了

抽你老味咩
一定拎唔到盃

點解油王仲未入到英藉嘅

阿狗暫時應該得
Ozil, Monreal, Welbeck, Xhaka, Elneny, Iwobi 要踢

咩拎歐霸 拎英超個D手足
我當佢地放假放到傻尻左

假阿

我夢我燒遲返
其他都最多8強
唔會遠
西班牙 德國四強或決賽

CLS高普都第三年先執到隊波咁啦

終於有個理性既分析

係牙
愛美麗必須死

SIU4

到時個個迷愛

除左ozil 夢遺 其他最多十六強 或者3場回家

屌到佢天荒地老啊

沙卡黑碧有機會8強既
不過都係8多止步多

反到佢灰飛煙滅

又睇少大麻比

預計到時開季唔會咁快出OZIL住
中場應該殺卡擔正先
希望隊波踢出黎有番D FORM

英撚都八強 黑碧返唔返都算啦

cap多d
阿狗開季十連勝拎出黎binc

高層輕鬆由迷雲反雲根基下建立迷愛反愛

黑b都冇得出架啦

咁多人反就知 呢鋪點了

一睇就知識波喇

8強得既
再上就唔得了

Cosplay
角色調轉

Manuel Pellegrini will be confirmed as West Ham's new manager on Tuesday.

The 64-year-old former Manchester City and Real Madrid manager flew in for talks after leaving his job with Hebei China Fortune over the weekend.

Final negotiations were concluded on Monday night, allowing Pellegrini to return to the Premier League.

邊有人迷愛
一場都未踢過

16強就番屋企啦 垃圾英撚

開季正選陣

拿羊米
？ 牛 藍/seri
kola 新雙中堅 比比
新龍

三中場變數曼大

食開雲呢嗱味屎 所以唔介意轉士多啤梨味屎

新咩龍
1號間諜啊

Finished third with Valencia three times. But let’s just turn a blind eye to that. Took pep two years to win premier league but that’s not important.

比比以為係Pepe

想要大肉腸

間諜1號即係唔會入龍了
新保方

Emery made it clear he planned to build his vision around 2 key players he regards as central to his plans - Aubameyang & Ramsey. Emery’s depth of knowledge of every #Arsenal player left Gazidis & his team gobsmacked — & overshadowed every other presentation, including Arteta’s.

迷愛了

Emery’s attention to detail was described as Guardiola-like & the calm passion he displayed immediately won over Gazidis & co. He knew more about the #Arsenal squad & every relevant detail about their career path & injury histories than people who had been at the club for years.

我藍

美麗迷藍

藍:咁唔續啦

迷藍 迷愛吧

有咩同佢講 可以直接講

@打老婆

藍 : A8未係時候做教頭

愛 : 會圍住藍重建

迷藍識DO 啦

Times: Arsenal had been ready to offer Arteta a three-year contract with the option for a 12-month extension and he would have jumped at the opportunity but the club had a change of heart due to concerns over his lack of experience and the possibility of a backlash from fans.

想睇愛美麗教阿同睇包皮駁番包皮

食住花生先!
無前四即反

講真愛美麗唔會差過迪達子啦
下下拎76，屌帥比就梗係無得講

屌你老母愛美麗
快啲死全家

又話係迪達子reject

So now, all the idiots who were slagging Arsenal for appointing the inexperienced Arteta, are slagging Arsenal for NOT appointing the young, fresh tactical genius Arteta. You couldn't make it up. Elite level narrative writing.

一間D 19下體會,多狗落黎歐霸追擊阿狗

屌 ，呢啲野睇一睇連登阿區都識啦

Arsenal's new boss Emery lifted three Europa League titles with Sevilla. While at PSG he won two French Cups and two French League Cups and Ligue 1. He's friends with Guardiola while disliking Mourinho. He also favours youth but is pragmatic, methodical and tactically aware

Emery made it clear from the outset that he accepted the financial situation at #Arsenal had changed. Also he is used to working under a similar structure as Arsenal have now.

重點

好topic

成隊PSG 得Mbappé 理佢

頂盡去到16強

Iwobi 應該至少8強

CEO - Ivan Gazidis
DOF - Raul Sanllehi
DOHP - Darren Burgess
HOR - Sven Mislintat
HOP - Shad Forsyth
HC - Unai Emery

Meet the #Arsenal Management team

雲加=鄧小平

雲加唔識

佢隊尼日尼亞係死亡之組
出唔出到線都成問題

Ornstein just said on BBC live five that Arteta did NOT pull out of the Arsenal job and that he was certainly the front runner

典牙牙域咪學域子拉
彈出彈入

Iwobi國家隊先勁

Iwobi場均入三球入決賽

核心黎 成隊波圍住佢踢

估計final加神射
身價真追牙傾

有無手足play pro?

力架首領

Nacho Monreal: "Everyone loves Santi (Cazorla) because he is a special player and special person, when you are with him you feel happy because he is laughing all the time, he is very positive in any moment and that makes you feel better when you are next to him." #AFC #Arsenal

卡叔

People using Emery’s CL record at PSG as a reason to be concerned?

1. Worry about that when we’re back in the CL.

2. Saint Guardiola of Manchester was eliminated at the same stage of the CL with his £500m squad, and nobody seems to care.

對高普果場

咁睇重我藍

Unai Emery stats:

- 76.3% win percentage as PSG manager.
- Won the UEL with Sevilla 3 season’s in a row.
- Over his 2 year stay at PSG, he won 7 domestic trophies.
- Emery won European coach of the season in 2013/14 & UNFP manager of the year in 2017/18.

Exciting times ahead.

It's okay to have reservations about a manager, but what is not okay is showing him hate before he's even managed a game. Back him. Give Unai Emery 2 seasons and then judge. Don't expect things to be fixed over night. #afc

唔反了

新買PS4手制無反應

wakata forever

睇下西甲戰積同家陣嘅阿狗完全match

認真 我會比夠3年時間佢
爺爺都頂左咁多季啦

唔知講咩文
但好似好有戰術咁

Unai Emery
Years of coaching: 13
Club managed: 6
Domestic trophies: 5
European trophies: 3

Mikel Arteta:
Years of coaching: 0
Club managed: 0
Domestic trophies: 0
European trophies: 0

But some of you think Arteta was the best choice because he's a former club captain. Jog on.

唔睇好達子係因為佢同過三份一隊波做過隊友
不過愛美麗

Welcome, Juan Carlos Carcedo. He has been Emery's no.2 all throughout his career.

比佢累撚死了

#WelcomeEmery

保特

塊包皮扔左未？

兩條友都唔識英文

抵啦

施治：年紀大、反應慢，賣
奧斯賓拿：接高波曳、手法差，賣
舒捷斯尼：契仔幫、神經刀，賣
迪布治：成日傷、唔肯坐板，賣
贊堅遜：英冠料，自信低，賣
貝林連：掛住整頭、波唔識出防守又差，送番俾巴塞
張伯斯：騰雞、唔係爭冠球隊質素，賣
梅迪薩卡：又鈍又慢，賣
梅斯達菲：魯莽但扮大哥、貴價水貨，賣
高斯爾尼：啞的隊長、一係半場傷一係紅牌害球隊輸得仲金，賣
加比爾：低質素、唔識英文又冇腦，賣
賀定：有質素、但在雲加手下會浪費前途，照賣
蒙維爾：速度慢被屈機、唔靚仔，送俾畢爾包
傑比斯：英冠料、後備都嫌阻碇，賣
高拿辛歷：好惡，應該成日攞紅牌，賣
高基連：淨係識鏟波、唔夠班，賣
艾蘭尼：周身刀冇張利、唔夠班，賣
沙加：魯莽又慢、防守進攻都唔叻、貴價水貨，賣
藍斯：天字第一號「垃圾」、契仔幫二號人物、勤力我不如搵新界隻牛、盤傳帶射守冇樣得，賣硬
韋舒亞：頭號文員、契仔幫第一把交椅、又暴躁、專帶個波去人地度、冇厘進步，賣
伊禾比：契仔幫新晉人物、防守唔積極、組織力又唔係超班，賣
奧斯爾：比實懶型、大賽隱形、輸波詐型，賣
禾確特：契仔幫三當家、百無球員，必賣
張伯倫：唔穩定，高普先識用，放俾利物浦
基奧特：只識整頭髮、彈彈波，失波只識抱怨、速度慢控波曳，唔肯俾波拿卡錫，賣
韋碧克：成日傷、射術曳、唔係爭冠級數球員，賣
山神：唔好阻佢呢種世界級，放生佢，賣
拿卡錫：控波甩腳，腳法平平，唔夠高，踢邊無建樹，賣

ho ball

愛美麗教巴黎歐聯成績就成日比人恥笑
哥狗咪又係歐聯含足幾年撚
拜仁都係比皇馬屌打
曼城洗幾十億都係出去含撚姐......

歐聯全季得一隊拎
邊有咁易拎啊

邊句話易拎
但巴黎出去打歐聯都係輸比皇巴
哥狗拜咪又係輸比皇巴
曼城仲輸比摩XX同利啦......

同呢到啲清一樣睇法

Unai Emery:

Named Lorca (Segunda Division B) manager, promoted to Segunda Division.
Named Almeria (Segunda Division) manager, promoted to La Liga.
Named Valencia manager, go with them to 4 Champions League.
Named Sevilla manager, they win 3 time in a row the Europa League.

伊巴喺美職打人比人紅左

只可以講簽運同阿狗match

愛美麗點都好過迪達子啦

反愛手足準備好未

我意思呢到有手足覺得
Psg歐聯出局然後唔係話對手勁而係話教練廢
然後贏國內獎項又話啲對手廢又唔關教練事
贏既就唔關教練事 輸又入晒佢數

鏝係洗完幾十億含死猁狗條撚

呢樣真 浸多幾年先啦

西咸下年有智利工程師
可能又勁番

高狗同哥狗都用左兩季啦
摩狗就直情搞唔掂
俾啲時間愛美麗啦

好多名帥🤦🏻‍♂️

見到我藍就知佢識波

牙狗護級了

2,3季後佢又去第二隊啦

藍少半季先

所謂big6最廢嗰隊

3 年之後奧巴 mk都走了

咁就話愛美麗廢係冇意思

你幾時直播

AST @AST_arsenal

Excellent write up of Emery appointment by the Times @henrywinter including feedback from AST members. A must read to understand his appointment and what it means for Arsenal

我為我既一時衝動向大家致歉

想睇駁番塊包皮多d

近年阿狗最高效中場

岩岩去狙大潭道開工

太平紳士間屋大撚到

希望用續牛既錢
隊哂落續我藍到啦
阿可以無太子 唔可以無藍斯

迷藍迷左好耐 佢走真係會好Sad

唔識英文點教波？

隻字爛晒

屌 我寧願雲加

又黎

byebye

之前洗得唔好 所以依加唔敢再著

迷雲迷阿

我件太子d絨字都洗到爛

不如請格拉咸出山，馬哈蒂都番兜大馬首相

佢識西班牙,法文

年年被拆骨但成績穩定，淺談歐霸盃之王艾馬利

用google translate囉
咩年代呀

阿爾梅利亞能夠在第一次參與西甲賽事就獲得成功，埃梅里實在居功不少，球隊有超過40%的進球是來自死球，可見其死球戰術是相當之出色。

其實做咩係咁丁A8教，佢無manager經驗架喎
搵愛美麗又係奇怪....人地教開鈀無限金錢根本唔同玩法
好似唔係幾match....

艾馬利以前教西維爾

年年賣核心，但年年都穩定地取得歐聯資格，有這種能耐的教練，除了阿仙奴領隊雲格之外，就要數到艾馬利。
yaya

美麗迷藍，咁要迷愛了

最緊要佢接受總監 買賣人

豪門黎計咪剩係教過巴黎
其他都係比人拆骨既球隊

收皮啦 屌你老味

以前跟Monchi
去PSG跟Henrique

收皮啦 走數狗

對愛美麗又愛又恨

差d唔記得係星期二

佢係教艾美利亞 西維爾 華撚起家

即係雲加2.0 迷愛了

屌你老母

迷藍之人鳩屎也

屌你 轉得咁快

艾美利 既 長輩稱呼係叫乜？

愛daddy

想擺脫雲加？ 晏d啦

愛叔

反咁耐雲又請件雲二代

爺爺都曾經風光過

雲加又贏

請返爺爺啦

雲加2.0, 撕裂阿狗

Arsenal FC @Arsenal

#WeAreTheArsenal - and here’s our new @pumafootball home kit for 2018/19
Pre-order yours today and get a £10 gift card 👉

直接愛美麗肯定成班人屌，依家有件達子先再愛美麗，成班即刻好感恩，高層又贏

ready all the time

連嬴三季R 霸係咪姐係歐聯小組賽出哂局

試過歐聯出局,都試過直接踢歐霸

嘩柒撚到

Puma

條領做乜撚事

Emery at Sevilla:
-Never finished in the top 4
-Went a full season without winning an away game in La Liga
-Finished 7th in his last season
-Won 3 Europa Leagues

艾馬利本身對分析足球比賽的進步，現在他剪輯的精華片段更加濃縮。每個球員在比賽前最後一小時，都會看一條由教練團隊度身打造的片段，片長3至4分鐘。艾馬利表示，他會苦口婆心，說服球員理解睇片的重要，「到最後，他們會主動要求我給他們片段，這是最佳的結局。一開始，可能得4個球員問我拿片段，之後當我教育他們，就有14個來。當我教育完再教育，就有24人來。」

我都想睇下D 片

真係呢件
屌你老母

成個韓仔齊陰咁

Niall (stay away Unai) @Sanogology
11m11 minutes ago
More

Replying to @Arsenal @pumafootball
- Emery
- Cech given #1 shirt
- Worst Home shirt in ages confirmed
- Cazorla leaving

Worst 24 hours since Paris 2006

我想問而家呢隊阿仙奴既管理層對比起22年前雲加上任時係咪已經換撚哂人？
根本雲加頭幾年太勁比有錢佬睇中成賺錢工具
搞足球唔需要錦標架
用隊波黎賺錢咪得
大家而家清楚阿狗搞成咁係雲加問題定阿狗管理層問題未？

學生問lecturer拎考試貼士

講真雲加套足球哲學係真係過左時

管理層都係過左時

管理層一早要落地獄
pr social media fund-raising 軍醫全部兜撚哂佢

仲以為cg會走

D傷病都痴撚線
近年都好左
無冠果段時間慘過閪

邊個唔知呀on9

好無聊牙 放咗工返去有咩做

紅日都番工

想訂波衫 上官網第2作客件衫得番童裝

#EmeryOut

打丁

個陣歐霸冠軍冇得直入歐聯

禾得米4高
岩著

Me米四百六磅冇碼岩著

阿仙奴vs摩連奴

減肥拉普狗

多左陰傷
無啦啦傷三四個禮拜
同埋有留意開藍斯既都知
佢一季總有兩次傷hamstring

求攻略

Emery made it clear he planned to build his vision around 2 key players he regards as central to his plans - Aubameyang & Ramsey.

ozil

無防守力，賣！

藍真係世界級

佢同一百分都係 hamstring 個位有舊患

奶子八奇思考

白衫39幾勁

小左長抖 以前一到2月半隊傷撚晒
打碌撚

打拳

間諜

可唔可以學下熱狗
個個都唔識傷咁

普通到...

係咪無新龍

傻啦人地又咪有大傷
之不過人地可以好快恢復狀態
唔似我地呢邊一傷就變左唔識踢波
要成年先好少少

艾帥 同 柏歷堅尼 點簡

唔傷都自己射波

梗係工程師

冇陰功牙拎埋1號

後者

工程師係柒計錯數姐

點解唔係短撚踢聯賽 間諜盃賽

屌你老母 柒撚到

成件睡衣咁

嘩屌 柒到

短撚聯賽就仆街啦
場場比人頂撚死高波

果兩隻角想點

著到成個女人咁

奧燒都著到咁 叫我地呢d點著。。。

買唔落手

PUMA hea做了

鳩撚到

希望作客係黃金戰衣

黃色通常有保證

'EMERY OVER ARTETA'

Unai Emery has an edge over Mikel Arteta because of his managerial experience, says Sky Sports pundit Charlie Nicholas.

Arsenal will appoint former Paris Saint-Germain head coach Unai Emery as manager this week, Sky Sports News understands.

He told Sky Sports News: "Arteta was a risk because of his lack of experience, but what he learned from Pep [Guardiola] in a few seasons is as good as what Emery will have learned at PSG.

"It's the experience that probably helps. Emery will be more natural in making and accepting the big decisions. Arteta would have come in and been a lot more forceful with what he wanted to do.”

件新衫幾襯阿狗

搵大麻比都唔撚搵沙卡 拿卡 藍斯

過埋世盃身價100m

拎去換疤狗力架

係咪已經無第二作客買
唔要童裝呀我

示範俾大部分阿迷睇著出黎個效果

你搵沙加著點著都型啦

佢個樣真係長期stone咁

讓真沙加係靚仔
但衣著好大陣大陸土豪味

津巴布韋幣？

Tomas Rosicky testimonial line-up confirmation. More to be added soon.

又想熄登

連狗個server

雞比斯

岩岩先睇到卡索拿要走
阿狗正仆街

連狗

傷成咁 放走都合理
阿狗都要重建喇

本身諗住佢會掛靴入教練團
佢仲踢
再大傷唔撚知點算

返黃潛分分鐘有正選
佢地成隊廢物

負皮=.=

廢都和到皇馬

阿仙奴唔配有卡so

阿狗都和到下體
咪一樣係廢物

Dllm冇人topic多謝卡so

幸有卡蘇 然後變出夢幻

岩岩上網睇 原來報日文課程咁撚貴 一個course都幾千銀

出面學係咁上下

我教你 實收1千連note屎

me無錢無心機學啦 幫人睇

愛美麗不如要返雲爺爺

去第一報啦

你幫牙nick睇？
上網都要人幫

最簡單一定出去學 厭貴咪自學

ching收風咁慢 佢地今朝屌完了

愛美麗簽2+1年約
比得時間黎佢都已經走左

早躝早著

預左係過渡 可能一年就炒

優先續一年？

who is ar nick?
幫屋企人睇

Yes
Optional

屌 件新衫著到ozil好似基佬咁

Arteta 又話無經驗 而家搵個差唔多水平既教練又唔滿意 如果諗住搵個星級教練就發下夢算啦 阿仙奴要收支平衡點會請得郁班大牌
雖然我無睇西甲法甲 但睇cv 佢有能力tune到隊波 總好過比阿迪達一黎就坐正

Emery is far more adaptable than Wenger though. He prepares a Plan B, and takes his opponents into consideration during a game. He's said in the past that up to a quarter of his thinking before a game is about the opposition (if I remember correctly). This is way more than Wenger

Unai Emery: a thread of what to expect tactically and philosophically

呢度啲師兄都唔知想要啲咩，邊個都話唔岩
無經驗又無經驗，有經驗又話唔夠好
講真，最勁果班黎唔黎你阿狗呀

Emery likes pushing full-backs high when he's not being pressed, which is good for Bellerín/Kolašinać. He has in the past let his DM slot into a false back three for this phase. Again, good for Xhaka. But he likes a physical tackler there and took Krychowiak with him to PSG.

兩閘推前,防中拉後
就係阿狗一直都應該要改既企位

你都on9 9up區梗係9up要最勁個個嫁喇
你ff中6合彩都唔會ff要3獎唔要頭獎喇

Emery likes wingers who hang in the halfspaces, rather than wide. The likes of Iwobi and Mkhitaryan would benefit from this, and by forcing opponents into a narrow shape, his wingers often drop deeper to pull defences out. This is then where space is exploited.

兩翼拉入中路, drop deep

我要射啦

剷鳩哂d人

燒+mk假翼
中鋒羊
輔鋒拿

V92記者會派ppt, 艾馬利就派usb比球員

如果佢真係將佢嗰套放落阿狗
隊波真係唔洗點大執
係差個ball winner
其餘中堅,龍門,後備右閘,係咩領隊黎都要執既位

中路大塞車

買nididi即刻開季
贏霸氣盃踢歐聯

愛美麗可以一戰喎

艾馬利唔係一條濕鳩黎

Emery's teams are good pressers. Wenger's look like sheep running round a car. Emery uses quite zonal pressing, keeping his teams central, forcing opponents wide. Emery is also competent at organising a deep block. Though Emery's sides struggle to counter from that position.

愛美麗應該算係弱化版屌屌

兩閘推前防中拉後同343有咩分別

收到風臭燒遞左紙走人

兩閘拉好邊喎

艾馬利同阿迪達揀，一定係揀艾馬利

一開頭吹迪達子又話咩個個想請個個讚 又話戰術好新好好 唔洗驚佢無經驗
屌你老母buy撚左你 你老味又搵第二件出黎

然後比比鳥繼續唔落底唔cross

愛美麗零畢直都肯教

搵戰術大師就一早搵杜曹啦

最緊要打到配合 呢樣真係要練

控球時係咁
但係對方控球就唔係

因為阿狗d球員fit晒佢既戰術

In my opinion, Emery was never cut out for PSG. The club was too big, and his philosophy was far too pragmatic to keep his players happy. He thrived under a small budget and underdogs at Sevilla, so maybe he'll be a success at Arsenal (for a while). It's not a perfect fit though.

牙狗 咁講真啦高普本來果套又咪打underdog
人會越黎越進步既 何況少帥
不過本來期望76 daddy 屌仔教

雲加個陣兩閘都係咁踢啦
不過防中唔拉後

現架又黎喇

好似話本來佢都肯黎，但係鳩層係知雲加走個陣都唔搵人，人地唔想等就去PSG

你叫屁馬坐定定聽你講戰術
梳 夠鐘去浦喇

杜曹不了

哥狗攻果時又咪三中堅
皇馬開龍門球又咪兩中堅拉到禁區角落 卡斯米路拉後幫
睇多d波啦清

愛美麗同球員關係好唔好？

nagglesman

PSG 得Mbappé 理佢

杜曹教又係後防穿窿
想睇佢點係psg鎮得住班友

認左尼馬做大佬喇

好似普通
佢派USB都冇人理既
應該毒撚黎

正常都唔會show你啦

班大牌完全唔撚SO佢
之後卡雲尼同尼馬不和
佢成個局外人咁

係阿狗應該好啲 阿狗都冇大佬

尼馬應該連拎都唔拎
愛美麗

Arsènic™
‏

@MrArsenicTM
30m30 minutes ago
More
Emery will earn £5m per year at #AFC

唔怪得啦

嘩 少到咁

冇大佬之後個個都係大佬
藍屍 梅屎

雲加一走 就自組山頭啦

爺爺8m添啦

比人炒左 即刻有份工 算係咁啦

Emery literally won himself the arsenal job based on his very impressive interview. Believe me this was not expected whatsoever. His interview was out of this world. #AFC

認真 5m人工加50M轉會費 愛美麗都黎
勇者

諗唔到而家堆阿狗邊個會做搞事狗
美揚有前科 OZIL 有潛質
其他都好似求求其其收人工踢完波就算咁

話哂都大球會
我諗都吸引既

想學野

有咩咁勁牙 表演雜耍 ？

平到呢

一D尊嚴都冇

係咪好似何SIR 咁present呀

真係會睇interview表現

i just saw the ad

you’re in!

FUCK!!!!

鑽石眼你咁鍾意搵舊將 不如搵reus 啦

話佢分析晒阿狗而家班球員

買黎吸傷

想睇贊仔分析

“Gazidis was 100% championing Arteta, this was his pick, but when it came to the crunch he knew that if the Spaniard failed to make the grade it would be on him.”

呢到班手足夠識分析啦

Stay. Better than that girl-looking Spaniard.

垃圾

This feels like when Lacazette signed. Initial shock and disappointment. Then desperately trying to find positive qualities before ultimately resigning yourself to the fact he's shit

-He didn’t speak any English last year
-His methods are detailed & calculated
-He is well organised and intense
-He insists on team-bonding meals
-Man management not a strength
-He could be tactically hesitant

咁就麻煩d...

咁叫分析咩
咁我都識喇

原來艾馬利係手勢王

冇撚用

同藍斯襯哂

同我藍一齊指揮交通

反拿

要求唔高執好中後場就得啦

埃及仔4號好有型

愛美麗interview

屌仔

愛美麗咁平都黎

真阿

唔似啞仔達. 又DEL 相又嫌3嫌4

Fuck!!!

林狗只要唔係A8個個都迷

多嘴狗都照殺

其實艾馬利都唔錯
起碼會起身講下野
雲爺爺淨係識坐喺度
企喺度淨係識拉鏈

又一個痴線佬

窮人版高普

Jason said that Emery was in talks with West Ham as recently as last week for the vacant managerial position.

🏆 Trophies won in the last five years:

Unai Emery: 10
Pep Guardiola: 9
Jose Mourinho: 4
Antonio Conte: 4
Jurgen Klopp: 2
Mauricio Pochettino: 0

堅 ?

法甲5計

沙卡可能要打中堅

下年轉adidas ok?

呢篇係講愛美麗既缺點

呢幾年落後緊雲加坐係度等輸咁

得件away 似樣

又有廢青擺隻腳上對面張椅
快d批鬥佢

件AWAY
愛美麗會唔會以為自己仲教緊PSG

羊

自己買既鐘意點踩都得

Puma執柒左佢啦屌你老母

Joaquin’s famous anecdote is that ‘Emery played so many videos, I ran out of popcorn’.

上腦毒撚

Puma最後一年玩鳩阿記
第一次3件都柒到唔想買

牛奶係咪要數到開季為止

飄馬

要買應該買away
但成件訓練衫咁

借Krychowiak= 解決防中位置

剪完頭毛好爽

PSG 同 疤

一件似PSG 一件似提子國家隊 主場又柒到仆街

佢依家值幾多

@查狗 唔洗剪仲爽過你

Never doubt my hunger to succeed...

10m

黃色作客都無撚埋

綠色果件好似早幾年疤作客波衫

Dllm比狗

番工熱到閪咁
剷完好爽

連西布朗都打唔掂

上次抄完球證 今次扮狼人？

唔著衫好睇過著衫

近年最大問題就係無戰術
換個戰術狂返黎算係對症下藥
不過肯定要磨合一兩季

都唔同髮型

有無得賺架

一陣有無pro

好以肚兜

拿卡冇份

有獨立相

秒

愛daddy 個陣唔岩佢踢 賣！

有人我ok

擺張a4紙係心口咁

講講下其實佢幾可憐
睇得出佢教波好認真好有心
CV 唔差佢係西甲隊西波年年賣人都三連歐霸
PSG 最柒都只可以話歐戰差
但你又唔諗佢係輸皇疤
摩佬輸西維爾牙
哥狗輸痢牙
佢地就係名帥 但愛美麗就柒碌

咁快改口叫人daddy

迷愛了
if you can't beat them,join them.

召喚4球

算三件中正常架喇

away果件換個章就可以比PSG用

puma垃圾到，枉我之前買野十卜佢

Arsene for Arsenal, Emery for Emirates 😂

諗起佢咁有心機睇片
一日睇成10粒鍾 做好對戰分析
仲要整好哂精華usb 比D 球員
但D人連睇都唔睇 仲要講大話呃佢
好似個毒撚咁慘

可能要靠返班西班牙兵幫佢融入隊波

阿記班少爺兵

v92係唔係都係用email senD精華比曼班友仔睇

係咁有心既就捉佢地1on1坐定定傾啦
死毒撚特別麻煩

毒撚唔敢同人講野

好似係，然後無人理

肥賓教皇馬果時好似比過USB C朗叫佢睇, 跟住C朗話會比番一隻放滿佢入球精華既USB比肥賓

稔稔下起碼比 3 年時間愛美麗試下

佢簽2+1年約
等睇2年搞唔掂就走

好似係用PPT

會唔會叫羊學 卡雲尼走位

死毒撚

Gunners close in on Barcelona youngster Joel Lopez

The highly-rated 15-year-old full-back will head to north London after rejecting a contract offer from the Camp Nou outfit

Arsenal are close to completing a move for Barcelona youngster Joel Lopez after fighting off interest from Premier League rivals Liverpool.

The 15-year-old Cadete A left-back has been at the Catalan giants since the age of seven and is described by reports in Spain as a ‘mature, attacking full-back who can be used as an offensive weapon’.

Raul Sanllehi, Arsenal’s head of football relations who left Barcelona to join the Gunners at the start of the year, is likely to have played a part in persuading Lopez to sign for Arsenal over Liverpool in a deal which will only cost the Gunners training compensation.

唔怪得成班反愛啦
因為牙狗區全部刀是大mk

要靠夢維啦

係
但打工仔黎講
只能說屌你做爛市

係無料既一季已經睇到了

呢度d手足半場就可以睇到

咁佢一定係無料了

放假無哂真毒

禾

成班唔明毒撚既感愛
我決定迷愛了

Portuguese outlet O'Jogo reporting that Arsenal officials have made contact with Danilo Pereira. Very solid no nonsense defensive midfielder. However, he isn't coming on the cheap..His release clause exceeds £52 million, as reported by L'Equipe last summer. #afc

新比比鳥？

迷緊愛了

未係 佢都係贏過德國杯
個個就吹到戰術天才
美麗就係柒碌

未confirm已經知

即係迷愛注定失敗了

迷愛既都係垃圾

唔知現場係點

原來佢咁有心
決定迷愛了

咁樣掛

Emery wants his team to attack, although not as much through possession as Wenger, he likes to press high up the pitch, in a zonal press pushing the opponent wide and forcing him to lose the ball leading to quick transitions and counter-attacks.

終於唔洗睇鳩猜,睇迫搶

When in possession, he likes his team to build from the back, soaking in the pressure between the defence and the goalkeeper until one of the fullbacks is free with space to attack. Such a tactic requires a goalkeeper capable of playing out from the back and centre-backs that are good with the ball, something that suits Mustafi, Chambers and Holding but not so much Petr Cech.

CG
轉左1號可以做後備了

幾點play

開個FM 出黎dem 一次

成班呆撚左睇佢指黎指去
聽唔明但係好似好勁咁

已經想像到臭燒掉隻USB 落垃圾桶既情景

想重用佢

高普之前未係又係窮

賣走Cech 留OOO
買個新龍

唔關事啦
加比爾5號,盧卡斯9號咪又係咁
number冇人爭就攞得

窮人版雲加

哥狗
GK都要有skillful

now

呢到啲未又係話 肥普>美麗

原來謝拉特去左教格拉斯哥流浪

去教訓渣土

就好似上面條片咁
播下片停下 又用陣形圖 白板又寫又講
好勁啊 out of this world

leno

叫尼桑斯過黎啦

想學下野
平時interview好差

有沙卡不了

新龍

手勢王

Meyer's contract at Schalke expires next month, and the club confirmed in April that he will leave after extension talks led nowhere.

The 22-year-old has since been banished from training, bringing a bitter end to his time at the club he has served since the age of 14.

Liverpool, Arsenal and Barcelona were all thought to be interested in signing the Germany international on a free transfer.

But German newspaper Leipziger Volkszeitung reports that he has instead chosen to remain in the Bundesliga with Hoffenheim.

Hoffenheim finished third in the German top flight this season, ensuring Champions League qualification for the second year in a row.

留德甲

我諗佢好快放棄呢個理念
我地成條後防用波都係唔掂

臭燒: dllm 還我爺爺 (呯一聲USB掉到垃圾桶底)

文字上又咪高普果套
踢落就算啦

當愛美麗派USB比臭燒:

迷愛了
似個老野坐係度掉水樽拉拉鍊咩

好撚好笑屌

有04唔踢
雖然有歐聯踢姐今年

肥賓

Emery: 呢到有隻USB, Ozil 你學下XXX 俾波

佢助教都好顛，成日提場

艾美麗教過d咩勁人出黎?

爺爺老先坐咋

爺爺永遠胸有成足

睇左陣 其實現代足球應該係咁啵
仲好似啲街埸廢老咁你企呢到你企嗰到咩
足球係份工 應該要技術化

好似同爺爺係兩個極端

Mappe , cavani ,

我發覺手足你係迷愛第一人

爺爺

麥巴比唔駛佢教都勁啦

大衛韋拿 大衛施華 馬達
都好似佢教過
之後比人買走哂

好有激情

BREAKING: Sky Sources: Arsenal midfielder Jack Wilshere is expected to sign a new three-year deal with the club worth in the region of £100,000-a-week. #AFC

好似loki呀喂

Alba

YaYa 條tie

施華馬達

阿仙奴17-18愛美麗貼圖區

同屌帥一樣

04戰術麻麻 人腳又普通 肯定過唔到16強
Meyer轉賀記反而有啲機會去遠少少

屌 即係我藍可能真係賣走了

唔識

用世界語言 - 身體語言

好正

上年5識牙
今年5g用咩文present

要藍唔要奶呀
最好兩個都留隊

英文好易學姐
你估普通話咩

我牛

愛美麗話核心喎

但聽呢度手足講04領隊都丁得過

The downside of Emery’s tactical awareness is that he struggles to cut open deep blocks, something that gooners often see at the Emirates each season.

好撚型

屌屌邊有咁on9 要執

ok

似你630咩

轉會賣人都唔到佢話事

阿狗既4號都幾重要，估唔到會畀埃及仔
仲以為韋舒亞會轉4號，奧燒轉10號

睇過04就知班人9up

報京

愛Daddy令到藍神唔走就永遠迷愛

年代轉喇
後雲加年代冇咁多世俗野

4號緊係我

依到啲人連seri係黑色大肉腸都講過

咁下年用返雲加咯

戰術核心

其實佢講得出藍斯係其中一個重心
我就知佢眼光唔差得去邊

630

奶哂管理層鞋底啦 買賣邊個唔到佢話事

雲加會戰勝歸來

£350,001/week 續我藍了

時代變 酋長風景都改變

貢要賣燒了

又屈

迷藍all winner

念力？

巧想要簡迪

渣波

愛美麗幫爺爺證明比大家睇當初
要沙卡棄簡迪係英明

公平講啫
當然屌屌當然係最好 我都迷 好啦請唔到 算啦
安歷基比哥狗更依賴星 worst choice
咩杜曹呀 同拿高係好 但CV未廢過佢
頂盡未係同Lv 唔係冇得比呀
阿迪達直情冇經驗添
你話佢調動廢 球員關係差 呢啲係好point 大家討論
但咪撚盲反 佢有十個杯牙 法甲x0.5都多過你牙狗雲加啦
利申:迷愛

係咪pro呀？

最後一句貢串 世界大戰了

好西

Seri=窮人版華拉堤
岩愛Daddy 用

Build around Ramsey 牙

愛仔迷雲的
不了

迴光反轉

真係好擔心聽朝新聞又話請番迪達子

尊重牙

佢要證明爺爺是無辜
教到降班

only2

唯一感動既係圍住藍斯重建

又咬我做乜

雷耶斯
係爺爺教出嚟嘅
要不是雷耶斯同爺爺
愛美麗邊有歐霸三連冠
爺爺又贏

聽日就賣左佢啦

星期二

玩住先
d2護緊級

藍斯都賣
食屎啦

唔係咩

默哀一年😭😭
祝emery失業

咁快D2

下個Po我開，大家唔好搶

Alexander Iwobi @alexiwobi

New Kit🔥🔥

用達子 藍走硬
用愛sir 應該有少少機會留

好樣衰

完約

Gracias Santi呢

柒到冇眼睇

莊

祝你好運

兩袖個兩pat淺紅好gay

屌帥加盟

負皮準備

衫又醜 人又醜

格衰唔理

1001係狗

elnery失業了

Named Lorca (Segunda Division B) manager, promoted to Segunda Division.

Took Almería into La Liga for the first time, finishing 8th the following season.

Took Valencia to 3 consecutive 3rd place finishes in La Liga, whilst selling his top players every year

He won 3 Europa Leagues in a row with Sevilla, despite huge financial constraints

啞仔達有得比???

樓下係狗

賣埋韋輸亞就perfect

咁達躝

到底意大利人可唔可以開到個正皮多過負皮既po